覺唔覺唔講粗口既人好撚扮野？？？

懶係正經懶係禮貌咁
有啲仲話會聽到好銀耳

覺。仲要有時唔小心講句頂/妖
就話 哎呀唔小心講左粗口添
真係好撚黑人憎。

唔覺

覺

香港地講粗口已經好平常

唔係點襯得起衣冠禽獸呢個名

咁有人家教嚴，或者本身斯文係唔鍾意粗口架喎。
同埋粗唔粗口我覺得睇場合，有時落到地盤太斯文反而唔自然。

對唔撚柒閪住囉